空氣過空氣瀏海 — BB毛瀏海 周子瑜莊錠欣新髮型

真係唔識欣賞

Source

似個髮形師尻剪, 但剪剩幾條頭毛

同我啲鳩毛好似

毒撚真係唔識架喎
有時啲女扑野扑到成頭汗 額髮濕哂
好明顯個髮型仿效緊呢隻sexy feel
話唔正既一定是青頭

宜家韓風髮型同衫
似我呀媽細個嘅年代
空氣留海 高腰褲 攝衫
我唔識欣賞呀

Elkie幾正

我射精兩位中国同胞

我屌你支那老母

鳩毛頭

聽新歌支持下，係韓國發展索咁多

禿頭瀏海

烚熟左既蝦條鬚...